屌你老母摩連奴

爺爺好波

爺爺教攻
Daddy教守
同一隊波 有無力同鏝一爭長短

笑話？

樓主好撚勁

會變咗又冇防守又冇進攻

如果掉返轉有無可能護到級

爺爺一個夠收你哥狗11疤皮啦

加個高普負責係場邊打氣